{
  "judges": {
    "federal_judge": {
      "Bundesrichter": [
        {
          "name": "Abrecht Bernard",
          "gender": "m",
          "party": "SP"
        },
        {
          "name": "Aubry Girardin Florence",
          "gender": "f",
          "party": "Gr\u00fcne"
        },
        {
          "name": "Beusch Michael",
          "gender": "m",
          "party": "SP"
        },
        {
          "name": "Bovey Gr\u00e9gory",
          "gender": "m",
          "party": "FDP"
        },
        {
          "name": "Chaix Fran\u00e7ois",
          "gender": "m",
          "party": "FDP"
        },
        {
          "name": "Denys Christian",
          "gender": "m",
          "party": "Gr\u00fcne"
        },
        {
          "name": "Donzallaz Yves",
          "gender": "m",
          "party": "SVP"
        },
        {
          "name": "Escher Elisabeth",
          "gender": "f",
          "party": "CVP"
        },
        {
          "name": "Glanzmann Lucrezia",
          "gender": "f",
          "party": "FDP"
        },
        {
          "name": "Haag Stephan",
          "gender": "m",
          "party": "GLP"
        },
        {
          "name": "Heine Alexia",
          "gender": "f",
          "party": "SVP"
        },
        {
          "name": "Herrmann Christian",
          "gender": "m",
          "party": "SVP"
        },
        {
          "name": "Hohl Fabienne",
          "gender": "f",
          "party": "FDP"
        },
        {
          "name": "Hurni Christoph",
          "gender": "m",
          "party": "GLP"
        },
        {
          "name": "H\u00e4nni Julia",
          "gender": "f",
          "party": "CVP"
        },
        {
          "name": "Jacquemoud-Rossari Laura",
          "gender": "f",
          "party": "CVP"
        },
        {
          "name": "Jametti Monique",
          "gender": "f",
          "party": "SVP"
        },
        {
          "name": "Kiss Christina",
          "gender": "f",
          "party": "FDP"
        },
        {
          "name": "Kneub\u00fchler Lorenz",
          "gender": "m",
          "party": "SP"
        },
        {
          "name": "Koch Sonja",
          "gender": "f",
          "party": "SVP"
        },
        {
          "name": "Maillard Marcel",
          "gender": "m",
          "party": "CVP"
        },
        {
          "name": "Marazzi Luca",
          "gender": "m",
          "party": "FDP"
        },
        {
          "name": "May Canellas Marie-Chantal",
          "gender": "f",
          "party": "CVP"
        },
        {
          "name": "Merz Laurent",
          "gender": "m",
          "party": "Gr\u00fcne"
        },
        {
          "name": "Moser-Szeless Margit",
          "gender": "f",
          "party": "SVP"
        },
        {
          "name": "Muschietti Giuseppe",
          "gender": "m",
          "party": "FDP"
        },
        {
          "name": "M\u00fcller Thomas",
          "gender": "m",
          "party": "SVP"
        },
        {
          "name": "Niquille Martha",
          "gender": "f",
          "party": "CVP"
        },
        {
          "name": "Parrino Francesco",
          "gender": "m",
          "party": "SP"
        },
        {
          "name": "R\u00fcedi Yves",
          "gender": "m",
          "party": "SVP"
        },
        {
          "name": "Sch\u00f6bi Felix",
          "gender": "m",
          "party": "BDP"
        },
        {
          "name": "Seiler Hans Georg",
          "gender": "m",
          "party": "SVP"
        },
        {
          "name": "Stadelmann Thomas",
          "gender": "m",
          "party": "CVP"
        },
        {
          "name": "Viscione Daniela",
          "gender": "f",
          "party": "SVP"
        },
        {
          "name": "Wirthlin Martin",
          "gender": "m",
          "party": "SP"
        },
        {
          "name": "van de Graaf Beatrice",
          "gender": "f",
          "party": "SVP"
        },
        {
          "name": "von Werdt Nicolas",
          "gender": "m",
          "party": "SVP"
        }
      ],
      "ehemalige Bundesrichter": [
        {
          "name": "Abrecht Theodor",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "Aemisegger Heinz",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "Aepli Arnold Otto",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "Aeschlimann Arthur",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "Affolter Albert",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "Affolter Hans",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "Allemann-Reichle Albert",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "Allet Alexis",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "Andermatt Josef",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "Anderwert Fridolin",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "Antognini Fulvio",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "Arnold Eduard",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "Attenhofer Karl",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "Bachmann Jakob Huldreich",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "Bachtler Fritz",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "Berenstein Alexandre",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "Betschart Gerold",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "Bezzola Andrea",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "Bianchi Sergio",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "Bigler-Eggenberg Margrith",
          "gender": "f"
        },
        {
          "name": "Blocher Eugen",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "Blumer Johann Jakob",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "Bl\u00e4si Josef",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "Bl\u00f6sch Eduard Eugen",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "Bolla Plinio",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "Borel Eug\u00e8ne",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "Borella Aldo",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "Bourgknecht Louis",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "Brenner Karl Johann",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "Brodtbeck Karl Adolf",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "Brosi Johann Rudolf",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "Broye Jean",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "Brunschwiler Carl Hans",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "B\u00fchler Josef",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "Camperio Philippe",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "Carlin Edouard",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "Castella Jean",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "Castoldi Jean-Jaques",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "Catenazzi Emilio",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "Cavin Pierre",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "Ceresole Paul",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "Ch\u00e2telain Jean-Pierre",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "Clausen Felix",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "Comment Albert",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "Corboz Bernard",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "Cornaz Auguste (Georges Adrien)",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "Corrodi Paul",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "Couchepin Arthur (Joseph-Marie)",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "Couchepin Louis",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "Dannegger Karl",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "Deggeler Otto",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "Deschenaux Eug\u00e8ne",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "Dubach Werner",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "Dubs Hans",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "Dubs Jakob",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "Ducrey Henri (Joseph)",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "D\u00fcby Kurt Rudolf",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "Egli Jean-Fran\u00e7ois",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "Engeler Johann",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "Ernst August",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "Eusebio Ivo",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "Favey Georges",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "Favre Antoine",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "Favre Dominique",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "Favre Louis-Eug\u00e8ne",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "Fazy Robert",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "Ferrari Pierre",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "Folly Jean",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "Fonjallaz Jean",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "Forni Rolando",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "Fragni\u00e8re Henri",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "Fr\u00e9sard Jean-Maurice",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "F\u00e4ssler Franz",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "F\u00e9raud Michel",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "Gallati Rudolf",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "Garbani-Nerini Evaristo",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "Giovanoli Silvio",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "Glasson Nicolas",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "Gottofrey Vincent",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "Grisel Andr\u00e9",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "Guex Robert",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "Guggenheim Camille",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "Gysin Adam Hans",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "Habl\u00fctzel Jakob",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "Haefliger Arthur",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "Hafner Heinrich",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "Hartmann Karl",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "Hasler Eugen",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "Hauser Victor",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "Hausheer Heinz",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "Hermann Nicolaus",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "Heusser Jakob",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "Honegger Heinrich",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "Honegger Heinrich (sr)",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "Huber Hans",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "Huber Harald",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "Hungerb\u00fchler Adrian",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "H\u00e4berlin Fritz",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "H\u00e4berlin K. Eduard",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "Imer Andr\u00e9 Florian",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "Jacot-Guillarmod Oliver",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "Jauch Franz",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "Junod Philippe Daniel",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "J\u00e4ger Carl",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "J\u00e4ger Gottlieb",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "J\u00f6hr Eduard",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "Kappeler Johann Karl",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "Karlen Peter",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "Kasser Paul",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "Kaufmann Otto Konstantin",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "Kern Johann Conrad",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "Kernen Yves",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "Kirchhofer Emil",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "Klett Kathrin",
          "gender": "f"
        },
        {
          "name": "Kolly Gilbert",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "Kopp Alois",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "Kuttler Alfred",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "K\u00e4mpfer Walter",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "Lemp Paul",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "Leu Jean-Jaques",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "Leuch Georg",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "Leuenberger Walter",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "Leuzinger Susanne",
          "gender": "f"
        },
        {
          "name": "Levi Robert",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "Lienhard Hermann",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "Logoz Paul",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "Lustenberger Alois",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "L\u00fcchinger Adolf",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "Mathys Hans",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "Matter Rudolf",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "Merkli Thomas",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "Merz Viktor",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "Messmer Georg",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "Messmer Johann",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "Meyer Lorenz",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "Meyer Ulrich",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "Migy Paul",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "Monnier Fr\u00e9d\u00e9ric Auguste",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "Morel Josef Karl Pankraz",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "Moritz Paul",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "Muheim Gustav",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "M\u00fcller Peter Alexander",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "M\u00fcller Robert",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "M\u00fcri Hans",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "Nay Giusep",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "Niggeler Rudolf",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "Nordmann-Zimmermann Ursula",
          "gender": "f"
        },
        {
          "name": "Nyffeler Franz",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "N\u00e4geli Walter",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "Oberholzer Niklaus",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "Olgiati Gaudenzio (Andrea)",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "Oser Hugo",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "Ostertag Fritz",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "Panchaud Andr\u00e9",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "Patry Robert",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "Pedrini Fernando",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "Perrier Emile",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "Perrin Ren\u00e9",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "Petitmermet Robert",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "Pfiffner Brigitte",
          "gender": "f"
        },
        {
          "name": "Pfister Alois",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "Pfisterer Thomas",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "Pfyffer Kasimir",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "Picot Ernest",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "Pictet Gustave",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "Piller Joseph",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "Plattner Joseph",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "Pometta Carlo",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "Python Louis",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "Rais Albert Constant Fran\u00e7ois",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "Rambert Paul",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "Raschein Rolf",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "Raselli Niccol\u00f2",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "Reeb Bertrand",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "Reichel Alexander",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "Reichlin Paul",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "Robert L\u00e9on",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "Roguin Jules",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "Rossel Jean",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "Rossel Virgile",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "Rott Emil",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "Rottenberg Liatowitsch Vera",
          "gender": "f"
        },
        {
          "name": "Rouiller Claude Bernard",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "Ruffy Victor",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "R\u00fcedi Jean-Pierre",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "R\u00fcttimann Johann Jakob",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "Sailer Carl Georg Jakob",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "Schmid Emil",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "Schmid Franz",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "Schmidt Herman Innozenz",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "Schneider Roland Max",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "Schoch Kurt",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "Schubarth Martin",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "Schurter Emil",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "Schwander Vital",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "Schwartz Paul",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "Schweri Erhard",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "Sch\u00f6n Franz",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "Sch\u00f6nenberger Wilhelm",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "Scyboz Georges",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "Soldan Charles-Henri",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "Soldati Agostino",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "Sp\u00fchler Karl",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "Stamm Heinrich",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "Stauffer Wilhelm",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "Steiner Hans",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "Stocker Werner",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "Stoffel Max",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "Stooss Alfred",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "Strebel Josef Jakob",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "Studer Hartmann Friedrich",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "St\u00e4mpfli Jakob",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "Thelin Henri",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "Trog Johann Jakob",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "Tschopp Hans",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "Ursprung Albert",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "Ursprung Rudolf",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "Vigier Joseph Wilhelm Viktor",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "Walter Hans Peter",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "Weber Johann Conrad",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "Weber Jost",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "Weber Leo",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "Weibel Heinrich",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "Weiss Theodor",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "Weyermann Edwin",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "Widmer Wehrli Ursula",
          "gender": "f"
        },
        {
          "name": "Winkler Johannes",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "Wipr\u00e4chtiger Hans",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "Wurzburger Alain",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "Yersin Danielle",
          "gender": "f"
        },
        {
          "name": "Zenruffinen Franz Kaspar",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "Zgraggen Karl",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "Ziegler Adolf",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "Zwahlen Henri",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "Z\u00fcnd Andreas",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "von Arx Adrian",
          "gender": "m"
        },
        {
          "name": "von Werra Raphael",
          "gender": "m"
        }
      ]
    },
    "deputy_federal_judge": {
      "Nebenamtliche Richter": [
        {
          "name": "Arndt Christine"
        },
        {
          "name": "Bechaalany Sarah",
          "party": "Gr\u00fcne"
        },
        {
          "name": "Benz Rolf",
          "party": "GLP"
        },
        {
          "name": "Berger Markus",
          "party": "SP"
        },
        {
          "name": "Courbat C\u00e9line"
        },
        {
          "name": "De Rossa Federica"
        },
        {
          "name": "Fellmann Jeremias"
        },
        {
          "name": "Griesser Yvona",
          "party": "SVP"
        },
        {
          "name": "Hofmann Yann-Eric",
          "party": "CVP"
        },
        {
          "name": "Kradolfer Matthias"
        },
        {
          "name": "K\u00f6lz Christian",
          "party": "Gr\u00fcne"
        },
        {
          "name": "K\u00f6lz Christian",
          "party": "Gr\u00fcne"
        },
        {
          "name": "L\u00f6tscher Cordula",
          "party": "CVP"
        },
        {
          "name": "Martenet Vincent"
        },
        {
          "name": "Pont Veuthey Marie-Claire",
          "party": "CVP"
        },
        {
          "name": "Pontarolo Mattia"
        },
        {
          "name": "Reiter Catherine"
        },
        {
          "name": "Truttmann Aileen",
          "party": "FDP"
        },
        {
          "name": "Wasser-Keller Beata",
          "party": "SVP"
        },
        {
          "name": "Weber Richard",
          "party": "SVP"
        }
      ]
    },
    "federal_judges": {}
  },
  "clerks": {
    "federal_clerk": {
      "Gerichtsschreiber": [
        {
          "name": "Achtari Annick"
        },
        {
          "name": "Alvarez Dominique"
        },
        {
          "name": "Andres Corinne"
        },
        {
          "name": "Antonini Flavia"
        },
        {
          "name": "Arn Sandrine"
        },
        {
          "name": "Arquint Hill Mengia Ladina"
        },
        {
          "name": "Baur Pascal"
        },
        {
          "name": "Berger G\u00f6tz Elisabeth"
        },
        {
          "name": "Bernasconi Ares"
        },
        {
          "name": "Berthoud Jean-Marc"
        },
        {
          "name": "Betschart Franziska Martha"
        },
        {
          "name": "Bianchi Flavia"
        },
        {
          "name": "Bisaz Corsin"
        },
        {
          "name": "Bittel Emanuel"
        },
        {
          "name": "Bleicker Olivier"
        },
        {
          "name": "Boller Stefan"
        },
        {
          "name": "Boog Markus"
        },
        {
          "name": "Botteron Valentin"
        },
        {
          "name": "Braconi Andrea"
        },
        {
          "name": "Briw Walter"
        },
        {
          "name": "Brugger Daniel"
        },
        {
          "name": "Brunner Arthur"
        },
        {
          "name": "Businger Martin"
        },
        {
          "name": "Buss Ralph"
        },
        {
          "name": "Carruzzo Olivier"
        },
        {
          "name": "Castella Jenny"
        },
        {
          "name": "Cl\u00e9ment Benjamin"
        },
        {
          "name": "Colella St\u00e9phanie"
        },
        {
          "name": "Cometta Rizzi Francesca"
        },
        {
          "name": "Crameri Tiziano"
        },
        {
          "name": "Cretton Florian"
        },
        {
          "name": "Dambeck Jacqueline"
        },
        {
          "name": "De S\u00e9pibus Jo\u00eblle"
        },
        {
          "name": "Dold Beat"
        },
        {
          "name": "Dolivo Marie"
        },
        {
          "name": "Dormann Johanna"
        },
        {
          "name": "Douzals Jacques"
        },
        {
          "name": "Dubey Claude-Emmanuel"
        },
        {
          "name": "Durizzo Claudia"
        },
        {
          "name": "Dyens Alexandre"
        },
        {
          "name": "D\u00fcrst Matthias"
        },
        {
          "name": "Elmiger-Necipoglu Selin"
        },
        {
          "name": "Erb Mona"
        },
        {
          "name": "Ermotti Andrea"
        },
        {
          "name": "Errass Christoph"
        },
        {
          "name": "Fabian Moesching"
        },
        {
          "name": "Feinberg St\u00e9phanie"
        },
        {
          "name": "Fleischanderl Petra"
        },
        {
          "name": "Forster Marc"
        },
        {
          "name": "Fretz Perrin M\u00e9lanie"
        },
        {
          "name": "Frey Krieger Sandra"
        },
        {
          "name": "Friedli-Bruggmann Debora"
        },
        {
          "name": "Gadoni Andrea"
        },
        {
          "name": "Gauron-Carlin Sabrina"
        },
        {
          "name": "Gelzer Philipp"
        },
        {
          "name": "Gerber Alexandra"
        },
        {
          "name": "Godat Zimmermann G\u00e9raldine"
        },
        {
          "name": "Gross Matthias"
        },
        {
          "name": "Grunder Christoph"
        },
        {
          "name": "Gr\u00fcnenfelder Lukas"
        },
        {
          "name": "Gr\u00fcnvogel Roger"
        },
        {
          "name": "Gudit Sarah"
        },
        {
          "name": "Gutzwiller Gina"
        },
        {
          "name": "Hahn Michael"
        },
        {
          "name": "Held Thomas"
        },
        {
          "name": "Hildbrand Caroline"
        },
        {
          "name": "Hochuli Christian"
        },
        {
          "name": "Huber Janina"
        },
        {
          "name": "Hugi Yar Thomas"
        },
        {
          "name": "H\u00e4nni Dominique"
        },
        {
          "name": "H\u00e4rri Matthias"
        },
        {
          "name": "Ieronimo Perroud Raffaella"
        },
        {
          "name": "Ivanov Daniela"
        },
        {
          "name": "Jancar Jaromir"
        },
        {
          "name": "Jeannerat Eloi"
        },
        {
          "name": "Jolidon Emmanuelle"
        },
        {
          "name": "Jordan V\u00e9ronique"
        },
        {
          "name": "Keel Baumann Brigitte"
        },
        {
          "name": "Kessler Coendet Franz"
        },
        {
          "name": "Kistler Vianin Marl\u00e8ne"
        },
        {
          "name": "Kleber Eleonor"
        },
        {
          "name": "Klinke V\u00e9ronica"
        },
        {
          "name": "Kocher Martin"
        },
        {
          "name": "Kopp K\u00e4ch Claudia"
        },
        {
          "name": "Kropf Fabienne"
        },
        {
          "name": "Kurz Olivier"
        },
        {
          "name": "K\u00f6nig Beat"
        },
        {
          "name": "Leemann Matthias"
        },
        {
          "name": "Levante Marco"
        },
        {
          "name": "Livet Ludivine"
        },
        {
          "name": "Luczak Christian"
        },
        {
          "name": "Lustenberger Myriam"
        },
        {
          "name": "Mairot Dominique"
        },
        {
          "name": "Matt Niklaus"
        },
        {
          "name": "Matter Andreas"
        },
        {
          "name": "Mattle Adrian"
        },
        {
          "name": "Meriboute Nadia"
        },
        {
          "name": "Monn Valentin"
        },
        {
          "name": "Monti Diane"
        },
        {
          "name": "Musy St\u00e9phanie"
        },
        {
          "name": "M\u00f6ckli Nicole"
        },
        {
          "name": "M\u00f6ckli Urs"
        },
        {
          "name": "M\u00f6sching Fabian"
        },
        {
          "name": "Nabold Andr\u00e9"
        },
        {
          "name": "Nasel M\u00e9lanie"
        },
        {
          "name": "N\u00fcnlist Lilian"
        },
        {
          "name": "Ortolano Ribordy Sara"
        },
        {
          "name": "Oswald Diana"
        },
        {
          "name": "Ourny Mathieu"
        },
        {
          "name": "Paquier-Boinay V\u00e9ronique"
        },
        {
          "name": "Paris Sandrine"
        },
        {
          "name": "Parmelin Christian"
        },
        {
          "name": "Pasquini Doris"
        },
        {
          "name": "Perrenoud St\u00e9phanie"
        },
        {
          "name": "Pf\u00e4ffli Georg"
        },
        {
          "name": "Piatti Giorgio"
        },
        {
          "name": "Piccinin Valentin"
        },
        {
          "name": "Polla Beatrice"
        },
        {
          "name": "Quinto Cornel"
        },
        {
          "name": "Raetz Isabelle"
        },
        {
          "name": "Rastorfer-Entenza Hector"
        },
        {
          "name": "Rettby Malorie"
        },
        {
          "name": "Riedi Hunold Dorothea"
        },
        {
          "name": "Rohrer Noemi"
        },
        {
          "name": "Rosselet S\u00e9bastien"
        },
        {
          "name": "Sauthier Christine"
        },
        {
          "name": "Savoldelli Marco"
        },
        {
          "name": "Scheiwiller Sarah"
        },
        {
          "name": "Sch\u00e4r Caroline"
        },
        {
          "name": "Sch\u00fcpfer Silvia"
        },
        {
          "name": "Seiler Moritz"
        },
        {
          "name": "Sidi-Ali Karin"
        },
        {
          "name": "Sieber Lorenz"
        },
        {
          "name": "Stanger Barbara"
        },
        {
          "name": "St\u00e4hle Christian"
        },
        {
          "name": "St\u00f6ri Gilg"
        },
        {
          "name": "Thalmann Vanessa"
        },
        {
          "name": "Tinguely Alexandre"
        },
        {
          "name": "Tornay Schaller B\u00e9n\u00e9dicte"
        },
        {
          "name": "Traub Andreas"
        },
        {
          "name": "Uebersax Peter"
        },
        {
          "name": "Unseld Lea"
        },
        {
          "name": "Vallat Damien"
        },
        {
          "name": "Vuadens St\u00e9phanie"
        },
        {
          "name": "Walther Mark"
        },
        {
          "name": "Widmer Thomas"
        },
        {
          "name": "Wiedler Aur\u00e9lien"
        },
        {
          "name": "Williner Klaus"
        },
        {
          "name": "W\u00fcest Philipp"
        },
        {
          "name": "Zingg Simon"
        },
        {
          "name": "Zollinger Marco"
        },
        {
          "name": "de Chambrier Alexandre"
        },
        {
          "name": "de Poret Bortolaso Ombline"
        },
        {
          "name": "von Roten Adrian"
        },
        {
          "name": "von Zwehl Isabel"
        }
      ]
    }
  }
}